和你塞

今日贏到開行 唔撚係要返工呀
聽日行動升級 大家一齊罷工 話比政府知 咩係民意

1

你咁樣咪玩串個PARTY
唔係郁D就罷工, 仲有好多方法可以表達。

若今晚真係大獲全勝的話

2

就係贏左先要升級行動 話比政府知 就算宜家香港搞成咁 都唔會割席 唔會分化

選出唔等於安全,
你忘記左當年被DQ的教訓嗎?

一切要焗政府硬食呢個結果先玩。

不推文回

個個今日都睇緊LIVE 又聽日塞 邊有力量呀

唔可以再比借口dq民意 但行動一定要升級 民意授權

你想贏, 大家就要確保政府無借口DQ呢次的區選結果。

至於民意, 係唔需要DQ, 政府係可以選擇直接無視。
當朱凱迪為左入選都要話自己愛國愛黨時,
你要明白, 始終係人地主場, 除非你有本事武力推翻中國,
否則呢一刻, 某D規則都係要跟人玩。

不推, 又DDOS, 唔好再討論呢個PO, 唔想上熱門,
大把PO更應該要上熱門